班垃圾支那狗五毛成日借南亞人犯案轉移港人對支那狗仇恨

班垃圾支那狗五毛成日借南亞人犯案轉移港人對支那狗仇恨， 大部份屌南亞人既垃圾支那狗五毛唔屌支那狗/屌支那狗程度輕好多， 但事實極多支那狗在港犯案呃資源